有冇人PUBG好撚LAG

更新完之後LAG到仆街 好似得番5FPS咁 有冇CHING識搞

熄左replay佢

點熄

Disable Death cam and replay. 新Patch有bug

係咪熄左就ok?

我都係 熄左replay都唔得

replay果兩個都熄哂 我就冇事了

熄左好番一場次後又出事

this 驚 is dying

lag 到仆街

玩左10分鐘對眼爭小小壞